爭鮮藍定黃

係門口準備買野，不過話俾我聽咩色先

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

冇色

好似無表明立場

爭鮮係台灣公司咖 你當佢中立